一人幾個鐘意過既所有異性既共同特徵

-高高瘦瘦
-講野溫柔、識照顧人
-手夠大 有手筋
-讀書叻

大波
靚
淫底

有西

面豬登微微賬起
有patpat同腳

Mk

讀書叻過我
識玩樂器
普通樣
幽默

戴眼鏡

高=米9?

靚女

可愛
幽默
有禮貌

米78或以上

冇j

靚
識打扮
白滑

平胸

嘴細

除左我而家女朋友

女

Ex。正臭雞

毒

仆街

大眼 有波 ドM

樣衰
矮
毒
窮
上連登

高過我
唔係毒撚唔係playboy
樣ok
斯文type

處男s

肯同我講野

有氣質

都有眼耳口鼻

運動勁

條女要有車有樓有錢

夠on9
鍾意串我
有親呀妹
笑得好難聽

同自己一樣高（係咁岩）
好識英文
讀過男校

勁過我
有距離感
似唔講野嘅人

有風度
短髮
瘦

戴眼鏡
白白淨
瘦
鐘意叫我肥妹
成日話我為食

矮

高瘦 有主見

Below 158
識關心人

-唔高
-夾band
-少少黑
-瘦

-讀畫叻
-多朋友

都係異性

同一日生日
高
帶眼鏡
把口好毒
n展仔

same here

高 而且有少少肌肉
鍾意親嘅都係呢一類

笑起來好得意
牙齒白
鍾意摸我頭

食煙
高瘦
J大

關心我

白,可愛型

玩樂器

同我差唔多高
白
瘦
戴眼鏡
Acg 毒L
聰明
腹黑
唔會鍾意我

少肥
矮
豬西
冇乜波

但係都係溝唔到

對眼好靚

短髮

有j

眼細細
笑起上黎得意
普通樣
有小小手筋
會嗲我

好黑
笑起黎好可愛
有小小肌肉
嘴厚

眼細
白白淨
普通樣
識好多嘢
中等身材

你唔問我唔發覺有呢啲特徵 我不嬲以為自已鍾意大眼肥仔

非獨女

單眼皮

通常實際都同理想型好唔同
真係鐘意上黎就算佢個人係點都無計

冇共同特徵

得不到

白白淨
嗲
a0處男

ching唔好咁

唔鍾意我

運動形
慢熱，唔熟既人會覺得佢地好cool

單眼皮 運動型

姓林

肥

會聽英文舊歌
笑容燦爛
單眼皮細眼
聲沉

有染髮

個波一隻手楂唔哂
中等身形
眼大大
39號鞋

有西
包包面
得意

高
長腿
思想成熟d